其實美股不斷升，覺唔覺班鬼佬真心團結？？

我係度諗緊，
其實股票呢樣野
係可以一齊賺
How ?

就係每個人都：
「買入，並持有」

只要大家守規矩，冇人賣既話 ，只有買入
股價就會一直升
同時持有股票，又會有息派
只要一直冇人做壞規矩，
真係有錢齊齊搵
財息兼收，大家 happy

好可惜
係得鬼佬先咁團結

。

覺得

駁唔到

1

冇人賣你點買

又一堆 bot

無人賣我點樣買入並持有

你真係要了解股票個基本運作

到死果日都渣住

個個都買入同strong hold，愈來愈少人賣導致價格上漲

買唔到個價咪升

bill哥又中

物以罕為貴

in bill
we trust

入得visa未

無人賣你點樣買?

發現真係大部分人都唔知股票交易既運作
就擺哂成副身家落去

其實你知唔知自己講緊咩？

收到風樓豬係弱智仔

公司發新股

有價冇市

你知唔知你講緊咩
假膠？

佢地沽果下都好齊心

第一 你講既其實係集資比一間公司投資咋嗎
第二 即使可行，人性都會收你皮 總會有人唔想慢慢賺兩蚊，而係想即刻賺一蚊

弱智，唔會有成交價，冇成交價，冇升😂

好多人話佢唔知股票市場點運作 一係你地自己講下
佢既既野係無錯
美國股票市場本質就係要人投資落去然後某程度上承諾對佢地將來既保障
人為操作係點另一回事 你睇香港個市咪柒
美股除左好似tesla同某幾隻股比人玩黎玩去之外
大家都係stronghold咁維持落去
話成交價果啲 公司估價上升成交價自己會升架啦
成交價比人托果啲係投資者覺得未來價值高或者真係托價姐
但美國唔比惡意托價 唔同香港

宜家唔入永遠唔洗入

無人賣邊有人買果啲係聽落合理
但實際上呢個係長期持有同短炒既分別
你唔stronghold面去短炒影響公司估價其實對果間公司都好大影響 例如融資 銀行借錢比你都harsh啲
咁當然間公司賺唔到錢一定跌
但短炒對一間公司黎講等如收割左佢未來益利
公司控制權亦都會唔穩定
對間公司既成長會有好大影響

如果一間公間你係靠不斷成交去令股價上升 你都係賭緊錢姐 香港係有好多呢啲股 因為好多人買股票都唔知玩乜 以為係賭錢

香港有國家隊/外資/本地炒家/傻老散互相傷害，點會團結睇長線

其實樓主錯唔哂喎
只要全部人都淨係買入 唔賣出
理論上股價真係可以無限咁升
係無得持有咁解姐

要有信心先會齊心

無限QE，負利率，嚇到個個仆住入市
後疫情時代，個人覺得某幾類科技股未來會升到巔

你齊心得過香港業主

一齊唔放加你租 年年賺

B哥

啱
香港業主咪齊心

你up mud 9...分清楚一手同二手市場未？

公司融資收嘅錢係IPO /corporate action 收返嚟

你平時交易個股價係二手市場，買賣緊股權咋

姐係假設你有一檔魚蛋生意嘅一成股權，你唔想玩，搵人接手，賣咗你嗰part，對檔嘢無影響㗎

照計股票係有上落至賺得多，高位搵人接，低位收人貨，幾千點可以玩好多轉。

不過好多人話我係傻仔，佢地覺得應該不停升，唔應該有熊市嘅一日。

於是我同好多冇貨傻淡基金佬一樣，唔想輸蝕俾人，都喺高位跟住叫……

吽，吽，吽，吽

又升了
美國人真係團結

如果買入唔賣得
個價升幾多關我乜事??
一日唔賣一日都唔叫賺錢

下面我有繼續講呢個係長期持有同短炒既分別
唔賣得同唔短炒係兩回事
佢個前設更加無逼人唔好賣
你要升左就賣同人地stronghold呢兩樣野本身咪就係樓主講緊個分別

無論升幾多都只係一個數字冇實際得益，只買不賣點賺錢？凈等派息？

有排解釋
你講緊既係好基本 當左成交價就係基本因素
你檔魚蛋開左4間檔估值高左你成交個價都會升
估值我已經唔係講緊ipo個價 呢個對你長線同短炒係無影響

如果股價影響融資同公司控制權既穩定都要解釋咁就不如唔好講了
呢度講緊既係正常情況 如果用h股做例子駁我我都唔駁了

你所講嘅”估值”係乜？個d ibank report 目標價？
用Discounted Cash Flow 之類model 計？

你唔係信呀？如果呢套work，巴菲特唔會沽錯航空股啦

個個提出嘅”估值”都唔同，你話”估值高左你成交個價都會升”，但又話”股價影響融資”，咁究竟係”估值”影響成交價定成交價影響”估值”？

如果呢個世界有consistent 全世界都認同嘅同一”估值”，你會買貴過或賣平過個”估值”咩？

分清楚雞同蛋先啦，一係你講清楚你個”估值”係乜？？

係無 所以全部野都係其中一樣因素
如果要講最大因素根本係公司業績
但係討論長線同短線呢樣野係set左constant 同公司業績好上市都有機會比人用股價砌死 無單一個因素會控制曬
而我講個估價係用番唔同model去analyze番佢個業績
好似科技股有自己計法 無一個計法完全體現實際價值

依家係講緊長線定短線唔係講係邊個計法work唔work或者係咪賺硬
如果要賺硬得一個方法就係抽佣 學之前美國劵商駁近交易所拎兩邊單立即低買高賣

個d唔係叫抽佣...個d叫 arbitrage
Anyway 睇你講d嘢知係唔係内行人，無乜討論空間

長線知線係你自己操作姐，唔會話你知炒Microsoft 就其他人都大部分短炒Microsoft 㗎ma

同埋美國人少d短炒個原因係因為Capital tax requirement，外國人買美股唔洗比嘅

短*炒，Capital gains* tax typo

我只係講緊佢個方法係咁 只有你係交易中收錢先有可能必賺 不過我係講緊hft, arbitrage本身都有機會蝕錢

無所謂既大家都係用自己睇法 唔討論都無所謂

我知但依家係比較緊長線同短線 我無話佢地團結